HKTVmall員工 你問我答

點解成日送錯貨....

咩post 月薪幾多

屋企廚房幾大？

因為倉務部成日執錯貨

點睇臨送 先缺貨
我要貨唔係要退錢

同你差唔多大

你見咩工阿呢排炒人喎

有冇員工折扣？

收咗皮啦 之前有 而家冇啦

依個係供應商問題

又話招人既

咁衰既

我都覺 以前明明買野有八折 依家咩福利都冇哂 仲要亂抄人添

冇諗住見工 純粹想八
利申有富婆包養緊

上星期見左pt
幾時會有消息

唔炒點請人 據聞有啲嘢發生咗

問完又唔答

我都想有富婆包養

唔知喎
睇佢心情或者邊度等人洗

聽朋友講公司炒人係咪真？

係

聽朋友講係公司唔見咗啲貨
懷疑係員工偷嘢

另一個傳聞係某區經理想換血
用埋晒啲揦鮓招告員工偷嘢

其實你哋公司員藍定黃多？

咁仆街 有冇起底

藍多

啱啱睇到依野

係咪盡量都唔好買急凍野?

明明顯示商戶已經準備好貨 等hktv運送
但最後hktv取消咗件貨退錢俾我 點解會咁？

點解咁問？
唔好買公仔麵就真 會碎L哂

聽講執貨執好耐先入凍櫃,所以先問下

HKTVMALL 同商戶只係合作關係
佢放野上去賣
HKTVMALL 提供平台
佢哋唔係同一間公司

其實因為依排個貨量大咗 所以先執咁耐

最慘烈送貨經歷？

上個月25號有單交通意外 爆曬缸

工傷正

送雪藏食品有冇用凍肉車，有的話車內溫度係幾多
好多時凍肉係微解涷及已解大部分

呢個要問運輸

問完會唔會答返
涷肉解咗凍係唔少問題
要注意

公司覺唔覺得over-packaging係問題？

啲化妝品係咪真貨？

有咩福利？

乜柒福利都冇晒

其實我哋公司喺Facebook度都有講點解會包咁多層

mt難唔難入

死全家啦環保狗

支持你公司

人工點計

睇你返咩喎

有冇報狗先

hktv這單真的有報狗??

係咪俾順豐滲透緊

HKTVmall 清算門市同事 全部被拉狗屋！ ！ ！

點解會分開2次送貨。。一時無睇清楚原來得一樣野到貨

HKTVmall 清算門市同事 全部被拉狗屋！ ！ ！

嚟 大家一齊去呢度睇下
唔好成日以為門市同事好好做 其實有咩事都係門市同事死先

之前有人話過貨運系統改用順豐嘛

早前in完o2o又quit 咗，做撚到唔停手

lm

今朝收到whatsapp 話請我
做門市 幾錢 咩野全部都無講

做到隻狗咁 返左一排今日quit左

咁你咪問佢囉

條友次次都要等成個星期先覆

你返FT 定PT?

FT

有冇試過喺公司做愛

恭喜哂 祝你好運

又話你問我答
根本冇答甚至唔答

呢個鋪好冇意思

我見到好多人話做到隻狗咁

係真係做到隻狗咁